(突發) 天下間最戇鳩的事

就係喺香港跌電話...
今日小弟(30/4)晚上九點半左右
喺牛頭角地鐵站搭的士去偉業街
跌咗部黑色 iphone6 64gb
跪求各位巴絲見到/ 執到留個tg
薄酬

一post上連登就搵到

點搵翻

有個乘客執到 打返過嚟

你冇咗部電話點打到比你?

有兩部電話 whatsapp留左另一個號碼去ip 再不停打去